今次施政報告搞到股災，班中產都可能出來

搞到美都跌800點, 厲害了